9月獨遊名古屋求評

第1次獨遊，唔係好熟，咁行有無伏

Day 1:FREE
Day 2:名古屋城, 名古屋市科學館,東山動植物園
Day 3:鐵道館,名古屋水族館,名花之里
Day 4:車廠,清洲城,熱田神宮/白鳥庭園
Day 5:明治村,犬山城
Day6:FREE

頭尾兩日中午機，全日無哂。另外夜晚有咩好做

大須 伊勢

綠洲21都幾靚

常滑幾唔錯，last day可以去行下
名花之里全部都係一pair pair咁去，獨遊記得帶返副太陽眼鏡

仲諗住夜晚睇燈

夜晚入唔入到去? 定係睇外面?

觀音?

Oasis 21其實都係商場+巴士總站+公園
夜晚係出面影下相都幾靚，上去都得，不過好似收2100

btw夜晚都無乜好做，返酒店早d訓都得

夜晚真係無咩好做
如果有時間可以去Sakae(栄)行下 果邊大概夜晚9:30左右收門。
大須既話要預早啲 因為夜晚8點開始啲鋪頭就收門

夾公仔收幾點?
無野做玩下

夾公仔大概夜晚12點左右收
大須有幾間都幾大間

好過無 夜景點睇?

夜晚我去觀光塔
東山動物園果度有一個
另一晚可以去綠洲21+名古屋電視塔

夜照 我無咩留意
但出名既係なばなの里既夜景
市內既可以去Sakae既NHK電視台果邊有個飛碟既建築物到睇夜景

識去梗係去midland square睇夜景 全日本5大高既建築物 不過最頂係穿既 夜晚好大風 係名古屋站附近

直頭夜晚都要帶
between 我覺得如果獨遊的話啲時間好使啲，其實可以排多少少景點
例如我朝早去豐田博物館(長久手嗰間)， 之後仲有時間行 星之丘 東山動物園 熱田神宮， 夜晚再去大須

榮條地下街2030就無乜食肆開
得返一兩間居酒屋

係咪可以編密d
唔知d景點多唔多野睇，會用幾多時間

有無24hr,牛肉飯
獨遊食野無咩選擇。。一個人去餐廳唔知點咁

係呀。想睇花之里夜景。但巴打講到咁閃

巴打你獨遊？
Btw係日本自己一個食飯係好正常嫁
唔洗咁care人地巴既目光

去個d有自動售票機既餐廳囉，我個陣去餐餐都食個d，重有間係用ipad落單，d野食質素非常好

獨遊。舊年買到平機票 ，試下一個人去睇博物館

岩我d毒撚

日本會一個人食嘢嘅人 係香港嘅幾倍

無錯，男女老都有
無大不了

假設你九點幾出門口，我諗你啲行程大概四點鐘已經會行完

之前我篇名古屋遊記有提過

4點行完，去到第3個應該關門
名古屋d景點好早關門咁

有睇你個篇參考
但你夜晚點過?

名古屋既晚上水靜河飛

追突注音

無架晚晚返酒店天台浸溫泉之後睇下電視就訓

有無邊度熱鬧d,行下gu都好呀

巴打你係金山住？

栄sakae囉
夜晚激安果邊會熱鬧啲

唔係 大須觀音隔離

唔怪得d人話名古屋好悶，無夜生活。。

基本上最熱鬧就係榮個邊

不能同其他大城市相比
連名古屋人都話名古屋係最唔吸引，你話呢？

咁我應該住熱鬧果邊，未訂酒店

我果陣都住榮
但結果每日都要搭地鐵去轉火車站果邊
明治村慢慢行可以行到大半日
都尚算好行

我住丸之內，夜晚完全死城，不過都要搭兩個站地鐵先去到名古屋站

你係黎玩定係在留？

動植物公園行到你半日，你同名城一齊plan太趕

我上次東山動植物園兩個零鐘已經行完
結論都係睇人

會影下相 無你咁快掛?

綠洲21入面有間德兵衛食迴轉壽司
又可以用ipad落order
好撚好食
正常男人份量既話大約3000yen

thx bro
岩哂我